隆胸嘅AA級女仔邊度可以有足夠面積嘅皮膚支撐個E cup假波 要植皮乎？

你個春袋殖左幾多次先載到兩粒波子?

圓面積πr^2
球體面積:4πr^2 半個=2πr^2

即係要多一倍皮先夠

利申:亂計

天生嘅身體自然生到足夠皮膚
但突然加兩個水袋身體 邊度有咁多皮膚support？

啲人有咗bb 點先可以有足夠面積嘅皮膚包住個仔

天生嘅野 身體自然生到足夠皮膚
但突然加兩個水袋身體 邊度有咁多皮膚support？

聽聞隆完胸 屎忽會扁左